立法會奪權後第一件事：引用權力及特權條例！！

查強姦，查謀殺，查貪污，查前朝狗官，查咩都好，一定要用 ....

公開真相嘅唯一希望 ....

推！提醒將來嘅議員！

下屆議員嘅任務：清算賣港賊！！

首先要過半

下屆立法會議程一定要排滿清算賣港賊嘅議案

Dossiers 要堆滿會議廳！因為佢地嘅罪狀罄竹難書！

選到再講啦
你咁早講有咩用

拉post 狗，驚呀????

選到唔肯做野一樣係無用 ....

各位拉post 狗賣港賊強姦犯，係咪好驚呢 ....

說明事實姐，功能組別已經好似無聲無氣
唔好成日亂咁伏啦，搞散哂軍心

係要功能界別同地區直選都過半
雖然係好難 但功能上等於可以隨時自行成立獨立調查委員會去查任何嘢 任何人受到傳召都必受出席同提供相關資料同文件 難怪支聯辦話係奪取管治權

推

仲要罷免777

話你知奪權後第一件事係乜：人大釋法DQ左立法會

做緊既野唔好停
唔好太沉醉立法會，等人幫你出頭呀

你答我，你支唔支持用權力條例去清算賣港賊

小心答呀，你阿頭 mon 住咖

可以做競選承諾

係維園整個刑場，整整齊齊 3萬個斷頭台，全世界直播

罷免權係國務院度
如果彈劾，首先要分組點票過半，調查完仲要2/3議員同意，先提交到比國務院

Push

唔好乜春都話釋法啦 立法會嘅權力建基於本地法例 只要呢堆法例無經立法會取消就算你點釋法都無用

參選政剛

究竟係咪手足，睇佢肯唔肯承諾清算港奸同黑警就知

支持，但係要分組點票過半，即係要拎一半功能組別先得，依個先係最難既事

屌

邊位候選人承諾動議調查利益輸送及黑警暴行嘅，全力支持佢

ff得太早
保得住1/3都偷笑

支持但拉 post, 好難信你係手足喎

認真答你, 唔係 ff

好奇點解你覺得會輸 ....

又係呢啲論調
你唔奪權佢dq釋法都慳返
依家就係要不斷逼佢犯錯
登記做選民投個票有幾難？
做好兩手準備唔得？

Push!!!!

五毛想吹淡 ....

要分組點票過半

立法會過半已經大把嘢玩啦
啲撥款唔批，做主席玩議事規則
分分鐘仲勁過三罷

交到上去都可以否決你，一係再釋法話其實議會冇權咁做

有無權解散黑警
同
成立立法會人民自衛隊

佢會咁做就憲政危機啦
美國就大條道理介入
你連逼對手咁做都懶
唔通真係坐係度等運到咩

exactly
諗下點樣win先啦
咁快就諗住贏咗之後點玩
再比上面咁樣派一派口罩我覺得我哋有啲危

要等成年。。。。
乜消息 證據都冇哂。。。

唔係「奪權」
係「攞返屬於我地既野」

咪on9啦
你估咁撚易咩

又一隻拉 post 狗....

成班反民主派聽到p&p 就驚到瀨屎，係咁吹淡 ....

過半都要諗人地唔彩你咁點夾到佢彩你

奪權?
攞返本來應得嘅嘢, 係光復先啱喎

奪權 = 奪回市民權力

97開始所有港共保蝗曱甴都要清算

呢句精警

共產黨可以架空區議會，就唔可以架空立法會？

不如講如果獨立後有核武應該點

咁都有得捉....

依家從反民主派手上奪回民權有咩唔啱呀？

All Popo停薪接受調查

又一隻拉 post 狗扮手足....

選到過半，第一件事 係 靜雞雞咁贏。
有乜政見，係就左職 選埋主席 至講。
唔會畀機會共匪黨出橫手dq

字眼都緊要 奪權 好容易俾支共spin 去搞亂香港

字眼 一直係propaganda 都好重要

中文已經俾支共玩到透

知你班反民主派好驚 p&p

放心，仲有成半年，依家走佬仲未遲

繼續捉鬼啦

換左字眼開post 就無狗拉post ?

你睇得太遠，首先要登記選民，第二要去投票，年輕人投票率係最低

如果要重奪議會 功能組別一定唔輸得

有咩政治力量可以做到過半 得建制
不過點都好 大家都要盡力做

如果分組點票高半再有2/3支持國務員都say no咪即係攬炒囉
如果香港係對外sell有「民主」既制度所以香港係值得擁有特別待遇嘅話
而家係港共同支共設立嘅唔公平「民主」制度下都過左罷免但國務員仲要玩野嘅話即係同世界好直接咁講香港已經唔係當初sell比你地果個一國兩制
咁同時都俾左機會美國用香港人權法收支共皮囉

你露曬底啦，手足只會幫推，邊會拉 post ....

真係好擔心，仲keep唔keep到7成投票率都成疑問

慣咗，咁依家得未

低？區選個日你訓左？

呢個一定要推

講到贏硬咁

支那個邊做緊嘢啦

停150人先，送走03打後既非正式途徑黎港既家庭

Exactly

未，幫樓豬答埋
你係空ac，一定係5毛，再唔係就熱狗

Ok ....

要輸嘅區選就唔會贏啦，拉post 狗

時事台嘅兒登仔唔好咁敏感啦

咁唔一定得連登仔 深黃
仲有所謂沉默大多數 市民 遊離派
30-50 無可否認 比較固步自封 好多功能組別係佢地到
直選靠後生 同佢地屋企人
功能組別 就要拉攏果班人 難度甚高

你慢左步，我答佢先過你，你分化失敗 ....

你慢d
我15:20:42答
你15:20:47答

各界別公會進度如何？

收皮啦 區選選出嚟嘅泛民又咪係去起19紀念公園 做埋啲19政治show對立會已經冇期望

區議會夠話一嘢清算 地區法團圍標、落格、利益輸送、衛星團體添。

政府大把計廢咗你個議會，黃絲吹大雞含議會，作用只係防止自己啲錢繼續一車車送去少數派到養炒飯同鄉會咁解。

主線都係雙普選

但唔應該介意同路人參與功能組別

今次真係各有各做

咁你要換晒泛民嗰啲人先得喇

總之未登記就快d登記啦，唔好放軟手腳

咁我哋咪行返體制外，進可攻退可守

你都黐撚線﹐唔推文就係狗﹐我一直只推當下重要嘅post﹐例如行動post﹐其他就不推文
不推文有無改為拉post係咪最新嘅更新我無跟到咁貼﹐但我知你個post只係純討論﹐當下唔洗推

「如果係手足會點點點」一係你以偏概全﹐或者係你將標準set得太高
你喺度捉鬼我唔介意﹐但只希望你喺現實唔好捉鬼﹐你會害死手足

要清算冇為香港人出過聲的所有政府官員
3萬黑警PartTime黑警都要例入黑名單並公開俾公眾查閱

所以要放棄光復議會？

成個社會只可以得你一種諗法？你又話爭取民主？
提出意見就話人唔係手足

諗到咁遠...仲要過到唔洗dq

唔係，所有戰線都要打，但係唔使期望過高。
主力都係要制度外。制度內係資源配合，唔好比啲錢咁順利流去比敵軍咁解。

之後取消一國兩制

總數過半有可能 分組點票過半真心難......

害死手足 ....

唔講仲以為依家係出面開緊花 ....

你啲咁嘅戇鳩仔
連人哋講事實都接受唔到，俾心機溫書準備小學呈分試啦

奪權之後第一件事係取消基本法所有不利香港人嘅條例
取消廿三條
取消人大釋法
取消支那審批單程證
取消雙非支那人香港居留權

立會一定要贏
成班妖魔鬼怪不停出黎話功能組别無用
口吻同當初區選一撚樣
一定要mark低呢班人

唔好再攞區選打飛機啦 完全兩種玩法嚟

竟然有人話光復議會唔係主線....

光復區議會之後幾大幫助大家都見

何況係立法會！！

有冇共識 不如搞初選先
揾本土上

你訓左幾耐呀，醒喇，想贏功能組別就入公會啦

一定會無所不用其極，蛇齎餅糭，配票機器，DQ樣樣開齊
上次區議會試下水溫咋
點會俾你咁易拎到半數議席

垃選一定要選

投票滅共產黨

立法會選舉唔係你想象咁簡單
要配票架
同埋區議會都係6比4 未去到7比3

立法會權力唔係好大。其實唯一有牙力係否決財政預算。

😡😡😡😡😡

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

選到之後又會話點解唔早講....

首先要禁止佢地出境

所以就要放棄審問罪犯嘅機會？

趁依幾個月盡力將64比變做73比 大家集思廣益係咪會好過負面咁去諗好呢？
閪政府做到咁加強文宣，遲d 種票拍哂證據公開哂俾公眾 要贏73比例 大把方式可以做，難得2019/2020 大家整體團火唔係熄哂 盡全力去贏 set target 做73比唔係更好咩？

講事實又唔得
你究竟知唔知而家我地個實際情況㗎
你以為立法會過半好似選區議會咁易？

功能界別真係過到半？

唔係負面咁諗係我地要認清事實
點解區議會個次會咁多人出黎投票 因為手足係poly個度博緊命 激發左香港人既憐憫心

減狗人工 拎翻啲ot錢出嚟
賣走啲裝備 亂咁用我地啲錢

721 831

你睇番，單講票比例
around 6比4左右
咁樣係唔夠
隨時因為配票種票輸
仲有功能組別

與其打飛機不如行動啦好嗎？
積極做文宣
唔好勸你一句就叫人拉
唔好輕敵，我地既敵人有組織有資源又狡猾

事實係真係難，但兄弟爬山各自努力，有d因為係小圈子功能組別就唔玩，有d話太難，不了心態，咁70席要贏2/3 拎46席只會難上加難啦

講事實就拉post狗
繼續係連登打下字發下夢
唔使面對現實就光復到架啦

有冇諗過檔案法？
係咪應該緊接特權法之前/之後過埋
咁樣有檔案唔見咗就用檔案法打？

屌條友真係唔識架喎

樓豬係手足都係咁話
一係有狂躁症 一係有社交障礙
得佢講 其他人講事實就係mon po狗
拉

Yes

香港三權分立，行政立法司法，難度最易嘅真係得立法。。。
大家唔乘勝追擊，立法會都贏唔到2/3,光復香港救獄中手足條路可以點樣走呢？ 成日話咩認清事實/理想主義，不如你地又試下俾下d 更好建議呀？

乜撚野奪權
係「光復立法會」

好心你唔好咁撚天真仲串柒柒啦 好肉酸呀

無訓，希望九月都keep到，大家加油！

傻鳩樓主

講野唔岩你聽就係分化撚

仲細咩

佢仲要話如果係真係咁難，區選唔會贏

Push !!!!

借ac:是咁的，我係西環駱先生

有人想查乜查乜取回公義

我只想批鬥有參與五毛活動既人同策劃者

係真係要示眾同跪玻璃。我理得你會引發八國聯軍

ff 完畢，全是夢境，不鼓勵犯法

Westworld Season 3一齊黎~~

仲有要彈劾特首

選到唔肯做野，你一樣吹佢唔脹。

過後唔兑現，你咬佢食吖？

做gimmick 打唔敢講嘅候選人嘅競選策略姐

靜啦
贏都未贏打鑼打鼓

well said

廢除公安條例(冇暴動罪，冇非法集結)，睇下仲點樣鳩拉!!

盡可能光復功能組別...希望做到

虎頭鍘侍候!!

否決財政預算案

依你咁講所有民主選舉都可以發生架啦
有真普選之後都可以出現呢個情況
咁所以就唔投？

希望佢地真係明
念在係同路人
先唔屌佢地
日日話要體制外

我心諗，如果我地立法會羸到開巷
佢驚左我地阻政府撥款
決定DQ 成個立法會
到時唔洗你號召
一定開爆花重啟成場運動
爭取體制內優勢迫佢地出矛招
體制外先會多人嬲，多人上街

你咩都唔做
選戰輸曬啲位
咁我諗民情可以收皮
大家可以返去做港豬等幾年先出黎

當然最好緊係推倒功能組別
但除非外國勢力出爆手
都唔係100%成功
失敗左係唔係打算就咁收皮？

區議會可以架空，但唔可能架空埋立法會……

期望九月可以衝到40席!!(功能組別+集中票源，唔票，唔分化就有機會)

點解冇人推呢個post
食住今日西貢區議會上啊

美國爸爸睇住家嘛，到時佢地咪有更多子彈囉

宜家唔夠多子彈？
你同人選功能組別同派人選特首先少了子彈

贏撚左先講啦

立會有憲法權力 佢點架空，炒起成個香港佢咪架空到囉

有d咩子彈？可以做咩。
我剩係知當全香港人參與勁能組別，可以令共產黨證明功能組別唔係小圈子。
佢地可以話政改令香港市民假普選特首，係真普選，乎合基本法。
美國都無藉口干預。

查5000萬果位前特狗

一定要過半

借個位嚟
其實大家喺屌泛民嘅同時有冇諗過揸撚住佢春袋叫佢做嘢

師兄，我岩岩見到另一邊有個Post講樣叫咩5樣提案嘅嘢
其中都有類似的睇法
我支持用特權法查警暴呀！
入邊有條Link仲有文宣講特權法同獨立調查委員會的分別

可以互相支持推下POST

第一步都係泛民同本土盡快協調同初選先啦，咁先減少鬼打鬼提高9月勝算

贏左先講啦 宜家要俾力呀 無FF住